政府再延長公務員在家工作安排 直至8月23日

政府延長僱員特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應本地疫情的情況，以及減少人流及社交接觸的需要，政府發言人今日（八月十三日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長一星期至八月二十三日。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。在未來一星期，政府部門會密切注視疫情的發展，檢視各項公共服務的提供情況，為逐步恢復提供更多服務作好準備。

發言人說：「特別上班安排已經實施快將一個月，為了社會整體防疫和抗疫的需要，很多公共服務都有不同程度的縮減，或令輪候服務的時間延長，或需要更長時間才能完成處理申請，對市民造成影響和不便，我們希望市民諒解。」

「抗疫工作是持久戰，在未來一星期，我們會繼續密切監察疫情的發展，亦會檢視各項公共服務的提供情況。當疫情進一步穩定後，政府部門將會逐步恢復提供其他的基本公共服務。屆時個別部門會就有關服務的最新安排，另行作出公布。」

發言人呼籲有需要的市民可盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務。同時，市民進入或身處任何政府大樓或辦事處時，必須一直佩戴口罩，並遵從相關部門實施的防疫措施，包括體溫檢測和人流控制安排。

完
2020年8月13日（星期四）
香港時間15時05分

WFH

屌你老母
利申:唔抵得

正繼續食玩瞓

行山師

準備遂步恢復

公務員又嬴

興奮,,,呢幾個月完全唔駛返

公墓員有排都要WFH!

現時支那人0確診呀?
特衰政府, 做mud又於2020年8月15日至10月15日期間, 特燈在香港機場開返轉機及過境服務比支那人用呀?
如在港轉機及過境D支那人感染機場職員, 機場職員又帶返入香港社區, 特衰政府係唔係想爆第四波!
特衰政府上次唔聽專家意見, 死都要豁免船員及機組人員檢疫, 重要寸返專家係誤會!
最後, 被理大證明到第三波爆發, 係同菲律賓船員豁免檢疫有關!

特衰政府, 係唔係想用武肺疫症管冶香港呀!

似開放轉機之後
會有大爆發

公墓猿又贏

可以係屋企奶共奶到雪雪聲
奶埋林鄭腳趾都得

入境海關把守張床